有的時候點著支煙 就好似咩問題都解決晒咁

做咩事下下都向我啲post度留言

卡碧

食煙唔健康呀 清

ip都唔使check 我知你住黃大仙

你教我仲有咩方法 我愛嘅人跟人走咗佬

明呀 我都比一個有囡既人溝到上晒床 可以點呀

冇嘅 會離開代表唔係你嘅嘢
The best is yet to come

佢以前都講過類似嘅嘢

新手有咩醇煙推介
本身食左個幾月藍苺5

我本身唔食煙同埋最憎人食煙
但前排太過depressed 終於忍唔住買咗包嚟食
我發覺尼古丁真係有鎮定情緒作用
食完一枝就冷靜咗落嚟

利申：一個月前買落食剩4枝

食1

Same 開頭都唔多願食
後尾覺得噴到啲煙出嚟好得意好舒服
慢慢學識咗食
好彩冇上癮

垃圾咁都落搭
可唔可以教下我點周圍食女

每呼一個煙圈，就少一點壓力咁

巴打試下望海我覺得幾work

你嘅人生就嚟俾知煙解決埋
老友睇路

枝*

想食咪食